investing睇恆指

係咪有bug
同致富個價keep住差幾十
仲可以邊到睇圖

下月期黎

trading view係咪偽夜期睇